### Joseph Pay
Проект, разработанный в рамках хакатона FINOdays 2022. 
Является прототипом для будущей платформы оплаты товаров с помощью qr-кода, планируемой к разработе национальной системой платежных карт.

В данном проекте находится:
1. Серверная часть, которая отвечает за обработку 
запросов от приложения на кассе по созданию корзины и запросов с мобильных устройств клиентов, производящих оплату.
Приложение написано на Spring Boot и использует PostgreSQL
2. Веб-приложение, написанное на Angular, для генерации qr-кода со стороны кассира в конце оформления заказа
3. Веб-приложение на Angular, с помощью которого клиент может выбрать способ оплаты, посмотреть корзину и оплатить товар


Для запуска неохоимо поднять базу данных:
- `cd database-mock`
- `docker-compose up -d`

После этого нужно запустить приложение 
- `./gradlew build`
- `java -jar build/libs/father-joseph-0.0.1-SNAPSHOT.jar`

Можно поиграться со сваггером [Click me for swagger](http://localhost:8080/swagger-ui.html)

Приложение развернуто в Amazon Web Service, Swagger находится по адресу:
http://ec2-3-80-60-166.compute-1.amazonaws.com/swagger-ui/index.html 
(UPD доступ к амазону был ограничен, поэтому приложение больше не развернуто в облаке)

Пользовательский сценарий в рамках MVP:
1. Переходим по http://ec2-3-80-60-166.compute-1.amazonaws.com/cashier/index.html чтобы открыть интерфейс кассира
2. Жмем на кнопку Сгенерировать QR-код
3. Направляем камеру телефона на qr-код, чтобы открыть страницу оплаты для клиента
4. В открывшемся на телефоне интерфейсе можно:
    1. Увидеть доступные методы оплаты
    2. Оплатить товар
    3. Посмотреть корзину с товарами



